Pertama, check terlebih dahulu reponya, jika sudah ada, yaudah pake aja. 
Biasanya Apache HTTPD menggunakan repo base dan repo updates.

**Hayo gimana caranya cek repo di CentOS 7?**

Check aja dibawah ini good people